明朝人唔吃煙，平均壽命40幾碎，現代人吃煙，平均壽命80幾碎

證明吃煙可以延年益壽，有益身心

明朝時老衲係狗，現代老衲都係狗
證明老衲真係狗

呢個唔係一個公平嘅比較
最大嘅唔公平係醫療水平
如果樓豬要證明食煙會長命啲
就要搵同一人種 相約嘅醫療水平例子做比較

你去你間神社食灰得永生添

老衲認同
老衲係出家人自稱

唔準駁嘴，老衲話係就係

支那人 同我地 當然係唔同人種

古代生花柳會死人，而家食藥就控制到，咁你係咪要去惹花柳?

叫你老母惹俾老衲

我老母身體很好，幫你唔到

唔知話三國時代？

碎你老母咩大陸仔

計漏左 無食煙平均9x歲

btw碎你老母

正解。
一日10支，壽命x10，如此類推

咁撚認真做乜
假膠post都咁認真

支持納dee

樓主係狗
唔好咬我
樓主覆我=狗
樓主唔覆=狗

你老母生你出黎你就係狗

樓主係狗

喂吠兩聲啊doggy

hand hand

on 9 , 飲鉛水先係呀

史衲沙？

你想食咩狗糧？
屎岩唔岩？